\assignementTitle{}{1}

Никита работает на автостоянке. В его обязанности входит запись номеров въезжающих машин. Это довольно скучное занятие и поэтому Никита решил оптимизировать этот процесс. Он хочет, чтобы компьютер обрабатывал изображение с камеры перед въездом в автостоянку и записывал номера. Никита уже написал софт, который обнаруживает на изображении последовательности из шести символов; осталось только проверять, является ли данная последовательность номером. Но из-за того, что Никита постоянно отвлекается на запись номеров, он просит вас о помощи.

Автомобильный номер – строка из шести символов. Первый символ – заглавная латинская буква, далее следует 3 цифры, и после --- две заглавные латинские буквы. Например, строка ''P142EQ'' является номером. Вам будет дана строка, состоящая из шести символов, необходимо ответить, является ли строка автомобильным номером.

\inputfmtSection

В единственной строке находится строка из шести символов, состоящая из цифр и заглавных латинских букв.

\outputfmtSection

Если строка является автомобильным номером, то необходимо вывести \textit{Yes}, в ином случае --- \textit{No}.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
K040LE
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
Yes
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
M3239L
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
No
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_021}